知唔知點解黑警咁驚做侍應？

因為佢哋怕落單囉

3/10

10/10

2/10

高汁/10

高質過啲垃圾小畫家發明家多多聲啦

走9/10

呢個幾有質素

少有高質

呢個不錯
10/10

連出兩個高汁po

9/10

高汁

另一個post話走匪果個好笑好多

抄9我

馬丁is back

馬丁我愛你！！！！！！

一般水準

可以做愛馬士

9/10
高汁

呢個高汁過譚仔

陳國邦！

0/10

正皮少一半

比你攞返馬丁兩個字啦，露乜鳩就再睇遲下個水準

100/10

呢個唔係你話事喎

你而家冇撚資格攞啦

6/10 走韭好笑啲

馬丁好波

屌你啦，而家係我唔攞！

馬丁露乜鳩請pm我

笑咗10/10

支持

PR公司將會全面進場

走韭好笑啲

馬丁返嚟了

因為小明真係跑得好快

10/10落單狗
大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

呢個好笑

唔好笑 但10/10

0分

黑警又點會冇段段做侍應呢

黑警唯有成世都係黑警

高質

pt囉，佢哋都慣咗休班作奸犯科㗎啦

咁高質

8/10

又係你出1q題高汁

小畫家發明睇得多開始悶 變得無創意

狗/10
一次2個post

由一開始已經冇

Uncle roger approves

屌連續兩個post熱門

呢個幾好

留返啲空間 唔好咁連登

好正 好想幫樓主含

睇少啲啦仆街

7/10

6/10

推

有11個Mon post黑驚俾負皮
不服來辯啦廢狗

2/10
2分俾抽水
0分俾創意

Push

連出兩個高汁

馬丁

挑機
知唔知點解拜登成日都笑笑口

因為支joe常樂

點解打邊爐成日落腐竹好過啦

好耐冇試過咁高汁
10/10

黑警聽到自己友叫伙記都個心離一離

係真係好閪煩個post其實 又唔係好笑又太撚on9 on9到令人有啲反感

高

黑警成世出街都心虛抬唔起頭

完全唔明百花齊放有咩問題
唔係話講馬要跑得快過隻馬
但正正就係你呢啲垃圾乜都酸一餐搞到冇哂創意
係呀 話埋你班正皮嘅傻仔呀

笑咗

D題目環環相扣,好勁

今日兩個po都7.5/10

最簡單既嘢偏偏最少人做

ok

要笑?

快啲過黎同我落單

高汁樓主

皮已正

高質喎

馬丁返嚟啦

近排聽過最高質

因為落單要講英文 ABCD餐

大家一齊鳩下咪幾好

下好高質wo
起碼佢d po我都笑得出

Fine you win

上唔到熱門,要多點like啊
80名手足

Pish

呢個ok

此風可長

1Q題：黑警叫外賣

好耐之前已經諗到
但冇人答

答案係落單狗

btw
最近變返兩隻狗行街啦
再唔係連群結黨啦

推！

咁都要鬥一餐

佢唔抵得人地d post
多comment過佢d post啊

馬丁露乜鳩返嚟啦

係咪衰呢唔即刻開估

唔好咁啦，創意台唔係得一個人嘛

落單係咪匪語黎？呢幾年先聽到呢個詞

貌似ready
祝你早日攞返個名

樓主 哥時唔係有人話比番個名你咩

佢撚鳩我

Ok 一百分

高汁到呢...

ching 高汁

好好笑